［集思廣益］我姓周，想改個英文名

最緊要順口、易記
性格方面 比較貪玩 懶惰 好勝 怕事

利申：小弟英文較差 有勞各位巴絲

Ben

Lazy

Steven

H

Jack

easy

Chow

ben啦 唔洗考慮 又短 又易記
人地見到包佢地笑笑口望住你

認真post

認真答
Ben

Asshole

J

Albert

Dick Chow

Azure Chow

史提芬周

John

Bun

地面可以
Melbourne Chow

Florida Chow